連cctvb都落重米暫緩修訂

777 呢鋪真係柒到無眼睇

連cctvb訪問保皇黨都嚇到無人敢撐

同689 比較直情差幾皮